{1610} {沙田站｝有黨鐵便衣匿埋捕人！！

啱啱係沙田站見到個著深藍色polo南亞人士企係閘前 佢只係企係到乜都唔做望住個閘口 耳仔帶有黑色耳機

行住影有少少蒙
各位手足小心！！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

小妹攞張冇錢嘅八達通扮嘟卡 跟人出新閘就冇事 跳閘嘅手足就自己小心啲

行動TG group:

推